環球時報：美新政府應開放中華狗肉進口

真係開嘅大大份車落死左膠度啦，不過諗都知係支那打飛機多